一人一隻好想有續作嘅童年game

我先
月風魔伝
好想PS4出

無個性戰隊

太閤立志傳

PATAPON

奇幻水晶緣

Valkyrie Profile

ps2係美國做黑警/白警個隻open world

熱血高校

武藏傳

彈珠台

訓教狗

吞食天地2赤壁之戰
final fight

識貨

月風魔當年疑似抄襲，所以應該唔會有續作了。

exe系列
唔係流星

l4d2

half life
portal

童話

點解會搵唔返

可以用手扣拉途人

有啲似gta

bioshock...

Spike out
FF7 CC

metal slug

Driv3r?

Front Mission Series: Gun Hazard

True Crime ??
好似後尾比人買左變成Sleeping dogs

Sdgo

想佢remake多d
Ps2隻Vp2（唔知有無記錯，主角係公主，比個三妹女武神上身）
當年ps2來講畫質好高
芙蕾仲要好正
戰鬥都唔錯

太閤立志傳
Power stone
鬼武者
金庸群俠傳

GTA : SA

聖域爭輝
重製都好呀~~

Heat Project重製

FIFA

配音幾正

回正題
家用機大作就諗唔到咩
因為好玩既多數都有續作

手提機既話
以前GBA有隻叫黃金之太陽既rpg幾正

三國群雄傳臥龍與鳳雛

GTA一直都有出喎⋯

Poy Poy 幾個Q版人掉石仔

機體就黎支持唔住

爆機最後個勢係會出下集 唔記得係咪要去救番奈麗
不過胎死 gameone都摺埋

前幾日玩返發現幾悶
細個覺得幾好玩

正

A.C.E. Series

EA Medal of Honor 二戰系列

巨商2

雪人兄弟
天地創造,46億年物語
PC原人

楚留香新傳

megaman legends

Sword & Poker

彩虹冒險

dino crisis

捉猴啦系列

天地劫 anyone?
定我年紀太大

Gundam battle universe

Gurumin

yes!

應援團

流星蝴蝶劍

呢隻好玩！！ 閃避球

洛克人exe

天誅...

nds jump明星大亂鬥

阿貓阿狗

係咪有太陽就勁d,同埋陽光同隻game有互動用黎解迷果隻

你講個隻叫“我們的太陽”

“黃金太陽”係另一隻經典rpg可以收集精靈 又有唔同武器 同技能 正野

black and white
不過2太垃圾

ib

富甲天下

呢兩隻有出續集呀, 未出第三集啫

逆轉裁判

CC個故事重有咩好講

會出4

呢隻要點出續集

天之痕

Patapon

DNA
更衣室

捉馬騮

天晴傳

柯拿米世界

黃金之太陽絕對值得switch remake，王道JRPG嘅佳作，細個玩唔晒，依家一定會再玩

貯金大冒險
超執刀

絕代雙驕 出江瑕後代
，前傳真係好垃圾

唔知有冇人玩過，或者至少聽過---航空特技團。日本仔出嘅戰機模擬game嚟

而家有時都上youtube聽返啲soundtrack

half life 2

電車Go
買咗Plug & Play，但想要高清版同新車新路線

抄邊隻 game?

呢個好好玩, 入面故事鋪排得超正, 加上配音~神作

龍王傳說
陰陽大戰紀

記得去同學屋企雙打, 由朝早打到下午, 返屋企畀老母打到PK
不過而家諗返都值嘅

佢前傳風格做得好有幻想三國誌feel 好hea做

大航海時代

ching 有冇10歲

l4d2已經11年架啦
嗰時係童年, 而家都講緊大約18歲啦

我話一代正, 前傳堅垃圾

精靈樂章

網上：《月風魔傳》的遊戲內容、題材和畫風非常類似 1986 年 Namco 遊戲《源平討魔傳》，被普遍認為是抄襲後者，而 Konami 員工在十多年後也在媒體上承認開發《月風魔傳》是受到了《源平討魔傳》的影響。《月風魔傳》最近一次亮相是在 PS3、Xbox 360 數字版遊戲《惡魔城：絕望和聲》中，該作第 11 章 DLC 便是《月風魔傳》的聯動，地圖、人物和音樂都取自《月風魔傳》。

呢隻超正，我直頭去日本買返部紅白機同呢隻game

吞2online
巨商

尋秦記

拿拿林online
Ps2 超人力霸王格鬥FE3
等咗十年都未有新，十年後都唔知有冇

忍道

出到2定3啦唔係咩

捉馬嬲

Wario
Wario2同3果隻玩法最正

點同？細個冇咁多娛樂，依家一部電話滿足晒上網、睇片、睇文、打機⋯⋯咁多種多樣，隨時瞓喺張床成日都得

最鍾意係道館打老師

以前玩到癲

City of la
同city of NY 都正 係唔夠多細節

試過發夢夢到太閣6

我都想，不過sony依家好似無乜整party game

忍豆風雲

有吞3 吞4喎

摩爾莊園

蕃薯寶寶

尼奧寵物

靈劍江湖

G Gen Cross drive

DC既出租英雄
秘密基地

果陣psp最中意玩猴子愛作戰 同 猜拳

細個果陣 呢隻玩左好多次

幻想三國誌系列/幽城幻劍錄

勁鍾意玩！！！
但身邊無人玩過

九龍魔法陣
巴哈姆特

之前週年update完個官網就無哂聲氣

Die hard
Ps1

史瓦特大進擊

劍芒幻光

Fortnite

lf3

成個 PS4 年代冇咗影

我要 Patafour
不過 Sony 唔出手提機
PS5 要出應該冇乜可能

太閣5

識嘢喎

猩猩拆樓

好撚好玩！

冷門game : 羅剎之劍 ps1 konami

唔該sega出返隻家用機嘅育成足球
咪撚要人課金先玩到

洛克人Dash3.......
洛克人X9.......

洛克本來有機會返地球但大人嘅原因要陪X一齊等返

一個坐萬年電梯等出去宇宙，一個起宇宙等萬年比蘿露整火箭可以返去.....

Shining soul 光明之魂
細個同班fd用gba連線一齊打怪
勁正
唔知點解出左兩集冇出

咪係
CC續作出咗啦，咪就係FF7重制版......

power stone
應援團

Digimon Adventure 最舊果款

LF2

炎龍騎士團

紺碧の艦隊
基利の野望

True Crime: New York City

l4d 條team有新project 不過唔係叫 l4d3

好想有生之年會見到冰璃同夏侯儀再續前緣

pata pata pata pon

lf2

兵鋒
奇奇怪界

三集齊晒
神魔最難玩，無攻略實 bad end
二佰塊

t-time執左未
重有三國立志傳

暗榮之前出左手機版掠水
課左啲過買game

超執刀

玩劍豪係咁踢館

淨係記得好難玩

越南大戰
紅警
恐龍快打

竟然有人講，
後尾psp我玩番 ，打到最後boss 連入城堡堆人都唔夠打

其實如果ps1既game 出番中文 唔洗你重製 我諗都大把人會買.. 以前注重個遊戲性..爆左機就爆左 唔會有其他野玩.. 所以個劇情自然會長啲..

講緊ps嗰隻？我無玩過
細個睇coco攻略都覺得正

鬼武者

戴冷帽個個？ 好想佢有中文

可唔可以重製埋CC

佢應該係想講GTA SA 2

我想R*出返BULLY
玩大學生活

psp有高清mod都好靚

同級生3

放心，SE同卡俵一樣好喜歡炒冷飯，如果出Remaster機會比較高

但要FF7咁重製比較難啲，就算係都會係FF7重制版出哂之後先會.....

我都喜歡CCFF7，但隻Game無咩重制必要，個老虎機系統刪咗可能會有啲失望。

比起CC，我想食住個勢重製FF8多啲

識貨！

8同7人氣差好遠, 同埋FF製作週期太長, 唔似biohazard

加油！！五右衞門系列

Fuck You Konami

.hack//系列

Fuck You Bandai

想佢重製6同10

拎齊刀好易打，二刀流超勁，後來發覺鬼武者根本係抄呢隻game

忍豆風雲2 重制版
唔要垃圾忍3

SE其實出得FF7依張王牌證明佢地冇棋行

Ps1 digimon world 1

神作

百人斬個到過唔到 差個把野
btw 好想知個故事講咩

忍豆風雲2

誓血龍騎士

阿瑪迪斯戰記

幽城幻劍錄

想出返sd 高達 未刪包剪揼之前既版本

七寶奇謀

捉猴啦單機game黎

巴打應該有四十

係 個畫面幾好
但英雄劇情差過1好多

中學時玩過隻惡代官幾好玩，好似出到第二集冇再出

PS4 有隻所謂既續作
D bgm 玩法都用返接近 ps1
但玩落覺得唔好玩

名？

重新出擊

娛樂金魚眼

精靈幻境

流星物語

神鵰俠侶新版

其實FF7 RE已經用左好多CC元素，照計CC將會融合係成個RE入面

Clock tower
Siren
Alan wake

塊魂

PSP 果隻EXIT可唔可以重製/出續作

好撚正
remastered 我都忍唔住買咗

重有呢隻 激寫 boy

由PCE玩起到PS2出過一次
內容細節都好用心有啲位真係笑到不過呢度可能冇乜人玩過

我有玩過，次次去到墓場就輸

捉猴啦有幾隻4人一齊玩嘅作品

見到激攝就諗起有隻好似叫激走
以前啲game好有創意

好玩, 之後出既jump完全係廢game

Bully
多羅羅重製

超魔法大戰
到而家都冇GAME 超越到

3ds 有隻decode

越南大戰

光熱狗？

1 好正

點解冇人講sleeping dog

pico's school

Q版賽車/賽船

Digimon World: Next Order

玩法玩落都算ok
不過好多細節冇做到

仲有隻PS Choro Q
嗰陣時又係好撚沉迷

東京巴士案內

front mission 橫向動作果隻都好玩

Q船正過Q車

ps4 digimon world next order

Power doom

小蝦米

好想玩 黃金之太陽

玩囉

幸福online

金庸群俠傳
巨商
heat project
L4d
飄流幻境
女神

牧場大富翁

大戰略
提督之決斷
太閣立志傳
大航海時代
navyfield
shattered galaxy

Rampage 怪獸拆樓

46億年物語
真係好好玩

果個年代已經要係咁FARM錢進化

人哋都到逆轉裁判6啦不過得123係巧舟作

捉猴啦

Q車 船 坦克都好好玩

人工少女
尾行

細個玩過有隻ps game叫拍拍game
我唔知佢本身個名係咁定啲人鳩作
入面好多小遊戲 好多都好好笑

D. NA

依隻真心正，加上係買PS時我第一隻game

三國志曹操傳

點止幾好玩 以前邊有咁多game係超好玩就真

Restaurant city

pepsi man

ps消防員

龍士傳說